住寮屋班人真係好能屈機

好似牛池灣咁,無人敢拆,搞鳩佢又要補公屋比佢地 塊地起碼起到幾棟公屋

前鋪後居

賣海鮮果班唔使交租俾業主

以前橫頭磡拆之前班地產仲係嘩吖人買橫頭磡謝政府實賠好多，而家唔知班人係點

牛池灣村地底有地鐵站同地鐵隧道

依加好多新腥港人住寮屋,真果班一早上曬樓啦
班新腥港人博收地可以上樓/現金補償
但佢地完全唔知寮屋牌係82年已經凍結左
正常情序下無牌係得賠

買定租？租可以輪公屋，無得輸

鐘意點租比人點起都得,根本無皇管

owner 通常都上左公屋
跟住又租俾其他人，等佢又輪公屋

唯一唔好處咪無煤氣同光織

dllm乜上左公屋，其寮屋唔係應該作廢夷平咩?

唔係
以前d 人係咁
依家就唔知

同埋政府俾左間公屋你
佢未必剷走間寮屋